[求意見] 鐘意咗一個女仔點算

話說之前去過交流團鐘意咗一個同組嘅女仔，之後完咗嗰團就試下覆吓Story 撩吓佢傾計，而嗰時咁啱佢正值返鄉下，佢好得閒，之後我哋就日傾夜傾(大部分都係我做主動，但佢都覆得算快，嗰半個月都差唔多傾咗4000條message。
到佢返到香港頭嗰幾日都仲傾到，但之後過咗五日就突然已讀，但之前係完全冇噪過，冇嗌過交 。
到而家都過咗又一個月，我有時覆佢story佢都係send sticker 當覆咗算，有冇巴絲打可以幫吓我，比啲意見

出面打撚晒仗你嘈柒咩男人老狗

建議你跳樓

佢有第二個日日傾計嘅對象 而且佢更鐘意
完

對唔住師兄 今日太攰去完就返屋企

但我覺得得閒搵個機會呻下減下壓冇乜問題

光復香港 時代革命

多謝提議 的確有唸過考慮過

你唔約佢 佢咪以為你玩玩下

嗰時對自己真係冇乜信心 覺得會Gail

Fail

你先中意佢代表你輸左

巴打，你好似有d後悔咁…
點解嗰時對自己冇乜信心呀？

我都試過比人覆sticker 當覆左
其實同hea覆emoji一樣

佢應該當打發時間啫 你中意左佢就係你既錯了

你都識話佢翻鄉下好得閒
佢翻香港咪唔得閒理你囉

仲有Ig 比like當覆咗

現實永遠都係咁殘酷

我冇同佢表過白㗎 伹正常佢都應該係我講啲嘢入面意識到

我真係好鐘意佢 好辛苦

人地係咪本身有男朋友呀

一一定冇 呢個我可以肯定

佢係半宅女同埋讀女校

最簡單答案:

人地番鄉下悶咪拎你黎殺時間

番到香港之後 你?不了 優先度太低

約佢一齊去發夢，再起佢面前ko一兩隻popo,印象分即刻加晒啦

明顯悶先同你傾 或者傾傾下發覺唔係個回事咪hea覆你

兩樣都係死 冇得搞

我都覺得係 但係本身之前同佢唔熟 所以真係好難講到嘢 可能係我廢啦

關咩事 佢想傾既話幾唔熟都有得傾 唔想傾既話幾熟都係覆你emoji sticker

冇架啦 下個啦